[想幫小朋友] 換過張mon貼、換個殻

見到好多小朋友，用晒啲錢去買裝備，部手機張 mon 貼爛咗都捨得換。
我地一班同事想幫下手，幫小朋友換張 mon 貼，換個殻，等你地唔好俾爛貼𠝹親手。
又或者唔好再跌爛電話，手機依家好重要。
唔值乜嘢錢，只係想幫下手。

到場俾呢個號碼「612-619-721-728」或者呢個 Post /或抓圖 同事睇，佢地明。同事即識做，唔駛講嘢。唔駛留資料，唔駛俾證明。
非公司活動，我地唔想太高調，請 telegram / whatsapp 等等口耳相傳。

telegram 查詢: @srsworkscs
地址:
辨公時間: 10:00 - 18:00 (有需要同我地講，盡量等)

有好多型號未詳細列出 (但好多都無)，我地主要做 iPhone 產品，可以 telegram @srsworkscs 問。未必能俾到你心水嘅款，啱啱開始攪，會有不足，盡量改善。
請多多包涵。

* 部份員工自發，同公司無關。
** 暫定做到10月31日，有需要再延長。

呢啲 post 好快沉，請幫推。

可以換貼/殻的手機：
iPhone 6/6s, iPhone 6+/6s+
iPhone 7, iPhone 7+
iPhone 8, iPhone 8+
iPhone X/XS
iPhone XR
iPhone XS Max

以下為注明可換殻或貼:
Samsung Note 9 (殻/貼)
Samsung Note 8 (殻)
Samsung A70 (貼)
Samsung A20 (貼)
Samsung S10E (殻)
Samsung S10 (殻)
Samsung S10+ (殻)
Samsung S9 (殻/貼)
Samsung S9+ (殻/貼)
Samsung S8 (貼)
Samsung S8+ (貼)
LG G7 (殻)
LG V40 (殻)
OnePlus 7 (殻)
華為 P20 Pro (貼)
華為 P30 (殻/貼)
華為 P30 Pro (殻/貼)
華為 Mate 20 (殻)
華為 Mate 20 lite (殻)
華為 Mate 10 Pro (貼)

push

推

沉得太快，自推

香港人好好

PISH

推 謝謝

支持

但都小心有人混水摸魚

雖然實有

幫推

幫推 幫幫小朋友
有D小朋友 Moon 貼裂晒 見到就嬲 係比人點樣對付先會搞成咁

請大家幫手推到俾小朋友睇到，返緊工好鬼忙。

支持

樓主有心了

Push

一生平安

推
多謝巴打

罷工見

Pish

PUSH

香港人真係好好

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

pish

lg g6表示

G6 有貼，無殻

推啊

手口相傳啦, 好多藍絲mon著連登架.

再推

狂推

我有同你地買過野

之後買多d

咩叫抓圖
邊度鄉下？

其實你不如帶啲多人用嘅貼去現場啦
怕有狗捕你門口

多謝樓主一番心意
雖然我裸機已經直接爆咗玻璃

推 樓主有心

多謝見到好多學生張貼都爆既

好心痛香港嘅小朋友

人地咁有心幫班年輕人，你仲要理人地係邊度鄉下嗎？
We connect, ok?

Sorry, 本來寫 screen cap / screenshot, 但驚大家唔明，所以打中文. 我睇下改唔改到

冇錯

我都好想自己份工係可以出一分力幫到有需要既人

有冇人要報稅

認真 換防偷睇mon貼 全黑case
唔洗驚係街比藍絲見到認到

係我衰嘅，但改唔到原 post.

推 好人一生平安

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

一定要推 多謝樓主

推 香港有愛

推推推

幫完佢記得叫佢咪再用華為

push and thanks!!

多謝你地

UP

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

以後爛mon一定幫襯你地!

華為Mate🙄🙄

好人一世平安

Thanks!!! 推

8.2遮打集會
8.5全民罷工

Thanks push

推..祝好人一世平安

好多款都無列出嚟，因為有啲款存貨不多。
盡量問。
早前有 brother 問 LG G6 玻璃，有貨的。
只係改唔到 post......

華為

點解香港人可以咁好

推俾有需要既小朋友睇

多謝您

我係香港人，我願意罷工”

外觀多謝op

良心員工 支持

推
好感動

推
好人一世平安

感謝有心人

好人一生平安

SRS
抵幫襯左咁多次

推！
各有各做

好人一生平安！

推！有冇人行街果陣整到部手機？

前上司, 好波!!!
樓主雨傘時已經幫過手提供power bank架喇

加多個自願補助計劃換mon再加錢幫人換mon

推推

香港有愛

612 返到屋企驚覺爆mon 勁肉赤 部電話未跌過

好溫暖 多謝巴絲出力

多謝你地

我地而家全城支援呢場運動既所有人, 呢團火一定要繼續

換case其實重要
你換裝前用呢個case 換完裝都係呢個case
有心周你實周到

srs
有幫襯過

唔好攪呢啲，唔想變成賣嘢。多謝支持。
有 staff discount 買，我地仲可以頂得住。

但我個mon爛左係米冇得換？

另外華為機盡量唔好用

推
小朋友們加油！！

推，有心

勿以善小而不為
好人一生平安

mon 爛咗好難貼上去，若果唔太嚴重，都可以幫你試下。聯絡同事問問 @srsworkscs

樓主有心
但我發夢個陣整爆埋個mon
由得佢繼續用算

push多謝樓主咁細心

推，好人一生保平安

謝謝有心人

有無nokia8.1

有無得換防偷窺mon貼
有時去發夢都唔敢較到個mon好光

多謝你幫推

sorry 無，對唔住。幫唔到你。
公司主要做 iphone 產品，其他少好多。

唔好用華為

有心了 推推推

又係P牌，今時今日有人表面善意就100%信撚晒咁
又抓圖又換mon貼，即係部電話有機會交左比人

有 point，搭車 airdop 時唔駛俾人睇到。
iPhone XS / XR / XS Max 都有 privacy glass.
請聯絡 @srsworkscs

自己衡量

希望小朋友見到

好人一世平安
今朝見到個post 小朋友跌爛電話好心痛

痴線樓主你咁捨得 我以前幫襯開你呢間張張mon貼都幾舊水

我有個多餘嘅機殼但係唔知咩size黎
請問收唔收

唔緊要好人一世平安

以前一路都係 cdrom，近期覺得需要出 post 先開 a/c.

我地一班同事都受公司影響。或者，你睇睇我公司 fb 就知大家係咪站起同一邊。
一般嚟講，我地會入返 office 裡面換貼，你熄咗機我地乜都做唔到。
若果客人有要求，在外面換都得。不過同事無咁自在囉。

Pushhhh

員工價，平啲嘅

推咗先

好人有好報

多謝你先，唔收殼/貼，始終係公司度換，唔想有其他嘢影響公司。

如果係小生意頂唔順嘅話，你哋可以隨時cut呢個服務，我哋會明 btw你哋申唔申請到612基金？

8月5日全民三罷

夢遊者極需要！！！

我地同事都有諗過幾時停呢個問題，所以定咗鬆啲嘅日期到時再算。
612基金留返有需要嘅人用。律師嗰邊應要駛好多錢。
損錢都嚟唔切，唔需要問佢地攞錢。

推
替有需要嘅手足感謝你地

點知會唔會拎手機入面既資料

香港人有愛！

堆

我係大人好想full price 同你買嘢！

屌米竟然無

記得熄機/鎖機，警察都開唔到。

多謝香港人

多謝樓主同一班善心人，好心有好報

咁我代我朋友多謝你地

只怕有人博懵，藍絲走上去扮示威者博有著數

個妹次次都去發夢 用咗幾年都無事嘅電話個mon都爛晒
貼咗mon貼都有好多位篤唔到 但真係多謝樓主
好心會有好報
對唔住家姐無錢幫你整或者換機

見到藍絲麻煩拒絕

個妹幾大

Push 多謝你地

thanks

推 多謝你地

18 早排佢等放榜唔洗返工，所以次次都有同我去
我先大佢少少 未有太大經濟能力可以好似岀面Po咁為一班小朋友做咁多嘢住，好彩香港有愛有好似樓主呢種會盡一己之力嘅人

雖然我未有需要 但多謝你地既付出 支持

特登出黎比生意你地做，會比錢，多謝你地

多謝 好人一生平安

有心就好夠
會唔會食飯都冇錢架？

華為？

又唔會，食飯就梗係我請
我成日都叫佢唔一定每一次都要同我去
因為佢都仲細，但最後佢都係堅持岀

唔好意思入嚟阻一阻大家
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

Pish

好人一生平安

爆左mon 得唔得？

有需要先好，無需要唔駛特登。
有多餘錢可考慮捐 612 基金

Sorry 公司主要做 iPhone 嘢。

見到香港仲有咁多好人，就想喊

你都好細距
香港人真係欠你班小朋友太多

唔好直接比錢啦 買裝比佢地等佢地唔洗出自己錢買
佢地收左你錢 咪覺得唔衝對唔住你？
令佢地良心過得去唯一方法就係如果佢要裝我地就係前線擺低比佢 食就同平時一樣自己搞掂

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目
#咪再講小朋友
#好多中年長者幫手
#唔係學生年輕人運動
#全民起義

多謝你地 推

感謝

五大訴求!
光復香港 時代革命!

....點會唔明
你當香港人係咩
Anyway pish

好撚鬼

小心提防

多謝你！

多謝你地呀

為咗幫啲小朋友，無辦法。
佢地好叻，非常有骨氣，唔太需要我地支持，只係我地想表達心意。
我地不同食店，成日都開門，又易去得到。
佢地要特登上嚟，係麻煩啲。
希望佢地接受。

樓主有心
推

lm

推
接受幫襯既一次過買幾張嗎?

藍絲最鍾意R著數
一有咩唔對路要即刻叫停

一定會黎幫襯你!!

唔係好明
點解唔買gear俾人呢直接
咁咪有錢換mon貼
同埋覺得mon既必要性好細

做乜撚? 拎D錢買裝啦

老實講 好多都係自己唔錫機成日跌懶得換

樓主太好人。

如果爛mon呢

屌咁都有1000幾正評

大家請諗清楚依家香港發生乜事

錢係要用係恰當地方，如果大家咁多錢直接買裝

買MON 貼又點? 新MON 貼 有乜幫助

呢個P牌新AC 一出就出ON9 POST

大家留意!

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

多謝

推 一個靚殼係好重要

爆咗難攪啲，會有好多泡。唔好睇。唔介意都可以照裝。可以撐耐啲。

貼感覺無乜用 機殼緊要啲

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

唔駛浪費，唔駛幫人買。
我地同事會攪。

真係需要買嘢可以去公司網站或分銷度買。
呢度盡量唔攪買嘢，多謝你。

Thanks

gear 嗰度唔 comment，有心人會幫手。
公司做開呢啲所以我地可以直接攪。

我地無換 mon. sorry.

令你誤會對唔住。
呢樣係我地其中一樣做嘅事。
但唔代表無做其他嘢。
唔係樣樣嘢都要放晒枱面。
始終唔想影響公司。請諒。

殻我地都換。

SE有冇

有殻，有貼
但要明天，今天收工了。

裂到𠝹手

嚟之前, 請先同 @srsworkscs 講聲，因為要搵返出嚟，啲嘢太舊。

通常香港人會用截圖
而唔係抓圖…

我無野講

令你誤會，唔好意思。

連登有愛

我冇野講

推
好人同小朋友一世豐衣足食

叔叔會係禮拜日準備好好味嘅三文治同烤肉飯糰畀大家！

夢遊想食好西嘅小朋友請你入黎！

85

各自用不同方式支持

小朋友唔好用華為
好膽心你地安全

華為嘅直接叫佢換機啦

大陸機唔建議，而android 整體無 iPhone 咁安全。

成日聽 FBI 開唔到都係 iPhone. 無聽過佢地開唔到 Android. 先天缺陷，轉 iPhone 最穩。

我冇嘢講
多謝巴打

真心你買裝好過啦

［緊急］停止使用細蚊仔 小朋友

不割不分

推！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

謝謝你哋

推！8/5罷工！

香港人企出黎！！！
8月5齊罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

邊個再講9203係好警察我立即

樓主本身有呢d貨姐應該

應該無人用屎為 義士用屎為屌米都應該入咗監倉

多謝你

巴打好有心
有無諗過買張大膠到時介？咁就咩mon都適用

呢個牌子靚野黎

啲客鍾意用玻璃，同埋界要用電腦切割先靚，否則起晒牙好趕客。

Thanks ~ push

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推呀，推到有 iPhone 又鍾意發夢嘅朋友仔知道。

多謝你地幫學生哥/後生仔

推，打風特別清靜。

推, 香港加油

多謝你地咁有心
因為我唔係喺發夢中跌爛咗個mon貼
所以會搵你地用真金白銀換

「 更新 」「 更新 」「 更新 」簡化送貼/方式，希望幫到更多人，請幫推。
有問題問 tg 問 admin ，唔好起度問

由於我地嘅辨公時間太短，就唔到所有查詢嘅朋友。
新增順豐櫃自取，方便啲不能上來的朋友，不需要提供電話地址。
若果方便建議方便都係上嚟我地幫你整，會靚啲。同埋慳返啲運費用嚟做其他嘢。

唔好再起度問有無邊款，admin 會漏覆，或者你睇唔到我地回覆。有嘢tg問

唔好問幾錢，能幫到你就攞。我地阻唔到立心不良嘅人，但希望盡力幫到需要嘅朋友。

公司主要做蘋果產品，所以 iPhone 5 - XS Max 嘅嘢都有，Android 機，好少，但係都有嘅，tg 問 admin。

感謝，好多人查詢想幫襯，請到 ，唔好問 admin 啦，佢就嚟死。

若果幫唔到你，對唔住。我地會再思考點做。
最後，唔駛多謝、大家應多謝企起前、中、後嘅朋友，同時思考下自己用乜嘢方式去十扑佢地。

========================
見到好多小朋友，用晒啲錢去買裝備，部手機張 mon 貼爛咗都捨得換。
我地一班同事想幫下手，幫小朋友換張 mon 貼，換個殻，等你地唔好俾爛貼𠝹親手。
又或者唔好再跌爛電話，手機依家好重要。跪求 唔好問幾錢，幫到你就攞。

我地只能換 Mon 貼，送殻，不能整爆 Mon，不能整爆 Mon，不能整爆 Mon，太多人問，要講三次。

換嘢方法一
到場時 講聲嚟攞貼/殻，寫張為香港加油嘅 memo 就得。
交俾同事睇，佢地明，知道點做；唔駛講嘢。唔駛留資料，唔駛俾證明。

換嘢方法二
順豐櫃，請提供最方便你嘅順豐櫃 ，到貨後，我地會俾取貨返密碼你。需40小時內取貨，唔攞退貨又罰錢㗎。運費我地俾。收到貨後，寫張 Memo 鼓勵香港人。

為減少 admin 工作，查詢時，請提供以下資料：
手機型號: 《 手機邊款 》
要換乜嘢: 《 爛咗乜 》
點樣攞/幾時攞: 《 上 office 邊日幾點 / 順豐櫃 櫃 點碼 》
聯系方式: 《你個 tg username》

例一:
手機型號: iPhone 7
要換乜嘢: Mon 貼 / 殻
點樣攞/幾時攞: 上 office 2/8 10:30
聯系方式: @srsworkscs

例二:
手機型號: iPhone 8
要換乜嘢: Mon 貼
點樣攞/幾時攞: 順豐櫃 H852LA01P
聯系方式: @srsworkscs

非公司活動，我地唔想太高調，請 tg / whatsapp 口耳相傳。 (請幫忙推 post）

tg 查詢:
地址:
辨公時間: 10:00 - 18:00 (有需要同我地講，盡量等) (午飯: 12:30 - 13:30)

有好多型號未詳細列出 (但好多都無)，我地主要做 iPhone 產品，可以 tg @srsworkscs 問。未必能俾到你心水嘅款，啱啱開始攪，會有不足，盡量改善。
請多多包涵。

* 部份員工自發，同公司無關。
** 暫定做到10月31日，有需要再延長。

有問題，tg 查詢，不要回覆問嘢，睇唔到㗎。

可以換貼/殻的手機：
iPhone 5/5S/SE
iPhone 6/6s, iPhone 6+/6s+
iPhone 7, iPhone 7+
iPhone 8, iPhone 8+
iPhone X/XS
iPhone XR
iPhone XS Max

以下為注明可換殻或貼:
Samsung Note 9 (殻/貼)
Samsung Note 8 (殻)
Samsung A70 (貼)
Samsung A20 (貼)
Samsung S10E (殻)
Samsung S10 (殻)
Samsung S10+ (殻)
Samsung S9 (殻/貼)
Samsung S9+ (殻/貼)
Samsung S8 (貼)
Samsung S8+ (貼)
LG G6 (貼)
LG G7 (殻)
LG V40 (殻)
OnePlus 7 (殻)
華為 P20 Pro (貼)
華為 P30 (殻/貼)
華為 P30 Pro (殻/貼)
華為 Mate 20 (殻)
華為 Mate 20 lite (殻)
華為 Mate 10 Pro (貼)

admin 繼續自己推 post.
人手置頂

請睇返最新安排 post

可唔可以上黎買?

今日去左轉，個連農牆好形單影隻，大家上去寫兩句都好；諗住換埋套，但諗諗下都係換貼算，希望慳到既錢可以幫到更多人

可以買嘢，請先 WhatsApp 預約留貨。
Whatsapp:

8.5三罷放心罷

支持8.5三擺

請睇返最新安排 post

推推推

請各tg group 主睇到幫手唱開去，好忙，無時間人手置頂

請睇返最新安排 post

我細佬用緊 就黎坐

好文一推

請各 tg group 主睇到幫手唱開去，好忙，無時間人手置頂
請睇返最新安排:

請支持 3/8 旺角遊行集會。

請各位散去 tg
請睇返最新安排:

請支持 3/8 旺角遊行集會。
請支持 4/8 將軍澳遊行。
請支持 4/8 西區集會。

好文一推再推。
請睇返最新安排:

請支持 4/8 將軍澳遊行。
請支持 4/8 西區集會。
請支持 5/8 三罷七區集會

好文一推再推。
請睇返最新安排:

香呇港加油，大家加油。唔好氣餒‼️
請睇返最新安排:

「 更新 2」「 更新 2」「 更新 2」簡化送貼/方式，希望幫到更多人，請幫推。
有問題問 tg 問 admin ，唔好起度問
不要開 secret chat，因為其他 admin 睇唔到，唔知點幫你。

由於我地嘅辨公時間太短，就唔到所有查詢嘅朋友。
新增順豐櫃自取，方便啲不能上來的朋友，不需要提供電話地址。
若果方便建議方便都係上嚟我地幫你整，會靚啲。同埋慳返啲運費用嚟做其他嘢。

唔好再起度問有無邊款，admin 會漏覆，或者你睇唔到我地回覆。有嘢tg問

唔好問幾錢，能幫到你就攞。我地阻唔到立心不良嘅人，但希望盡力幫到需要嘅朋友。

公司主要做蘋果產品，所以 iPhone 5 - XS Max 嘅嘢都有，唔駛問直接依以下例子寫，Android 機，好少，但係都有嘅，tg 問 admin。

感謝，好多人查詢想幫襯，請到 ，唔好問 admin 啦，佢就嚟死。

若果幫唔到你，對唔住。我地會再思考點做。
最後，唔駛多謝、大家應多謝企起前、中、後嘅朋友，同時思考下自己用乜嘢方式去十扑佢地。

========================
見到好多小朋友，用晒啲錢去買裝備，部手機張 mon 貼爛咗都捨得換。
我地一班同事想幫下手，幫小朋友換張 mon 貼，換個殻，等你地唔好俾爛貼𠝹親手。
又或者唔好再跌爛電話，手機依家好重要。跪求 唔好問幾錢，幫到你就攞。

我地只能換 Mon 貼，送殻，不能整爆 Mon，不能整爆 Mon，不能整爆 Mon，太多人問，要講三次。

換嘢方法一
到場時 講聲嚟攞貼/殻，寫張為香港加油嘅 memo 就得。
交俾同事睇，佢地明，知道點做；唔駛講嘢。唔駛留資料，唔駛俾證明。

換嘢方法二
順豐櫃，請提供最方便你嘅順豐櫃 ，到貨後，我地會俾取貨返密碼你。需40小時內取貨，唔攞退貨又罰錢㗎。運費我地俾。收到貨後，寫張 Memo 鼓勵香港人。

為減少 admin 工作，查詢時，請提供以下資料：
手機型號: 《 手機邊款 》
要換乜嘢: 《 爛咗乜 》
點樣攞/幾時攞: 《 上 office 邊日幾點 / 順豐櫃 櫃 點碼 》
聯系方式: 《你個 tg username》

例一:
手機型號: iPhone 7
要換乜嘢: Mon 貼 / 殻
點樣攞/幾時攞: 上 office 2/8 10:30
聯系方式: @srsworkscs

例二:
手機型號: iPhone 8
要換乜嘢: Mon 貼
點樣攞/幾時攞: 順豐櫃 H852LA01P
聯系方式: @srsworkscs

非公司活動，admin們唔想太高調，請 tg / whatsapp 口耳相傳。 (請幫忙推 post）

tg 查詢:
地址:
辨公時間: 10:00 - 18:00 (有需要同我地講，盡量等) (午飯: 12:30 - 13:30)

有好多型號未詳細列出 (但好多都無)，我地主要做 iPhone 產品，可以 tg 問。未必能俾到你心水嘅款，啱啱開始攪，會有不足，盡量改善。請多多包涵。

* 部份員工自發，同公司無關。
** 暫定做到10月31日，有需要再延長。

有問題，tg 查詢，不要回覆問嘢，睇唔到㗎。

可以換貼/殻的手機：
iPhone 5/5S/SE
iPhone 6/6s, iPhone 6+/6s+
iPhone 7, iPhone 7+
iPhone 8, iPhone 8+
iPhone X/XS
iPhone XR
iPhone XS Max

以下為注明可換殻或貼:
Samsung Note 9 (殻/貼)
Samsung Note 8 (殻)
Samsung A70 (貼)
Samsung A20 (貼)
Samsung S10E (殻)
Samsung S10 (殻)
Samsung S10+ (殻)
Samsung S9 (殻/貼)
Samsung S9+ (殻/貼)
Samsung S8 (貼)
Samsung S8+ (貼)
LG G6 (貼)
LG G7 (殻)
LG V40 (殻)
OnePlus 7 (殻)
華為 P20 Pro (貼)
華為 P30 (殻/貼)
華為 P30 Pro (殻/貼)
華為 Mate 20 (殻)
華為 Mate 20 lite (殻)
華為 Mate 10 Pro (貼)

香港加油，大家加油。唔好氣餒‼️
請睇最新安排: